(ipad)有無人知咩問題

係咪lcd壞？